不演了：中國願意為伊拉克提供軍事援助

中國駐伊拉克大使張濤，剛剛在伊拉克總理馬哈迪見面：中國願意為伊拉克提供軍事援助。

WWIII

算唔算干涉別國內政

班垃圾秒速俾美帝收皮啦

咁中共係咪做左外國勢力

中國自己都未顧得掂自己, 差隻腳去管埋人地中東戰爭做乜春丫,未又係掛住D石油

派香港警察去就岩啦

亮劍了

亮劍

??? 得唔得呀

一個二個睇清楚先, 係伊拉克呀

中國：畀核原料我我就幫你

可能成個劇本係中共寫起嘅

用中國製嘅武器會死得仲快， 中國幫緊邊一邊都仲係未知之數

甲午戰爭2.0

Sir！This way！

伊拉克人收外國錢向美軍基地射火箭炮

非常好

自己又同伊朗玩軍演
呢頭又軍事援助伊拉克

玩左右互搏呀

美國國務院宣布自伊拉克撤僑

快點

呼籲？定岩岩宣怖

可能好似金仔啲飛彈咁射晒落海

ISIS錢同武器嚟自中共；武器近44%由中國提供。其他都係黑市買嚟嘅萬國牌。

中東恐怖份子大量使用嘅AK47多數為中國56式，俄制卡拉什尼科夫AK47屬於高檔貨。中國嘅M99大口徑狙擊步槍都係ISIS嘅標準裝備，呢係山寨自英國AS50。要供應ISIS兩三萬一個軍嘅兵力高強度連續作戰十幾年，冇大國後勤支持係絕對冇可能嘅。

代理人戰爭正式開始

對ISIS嘅武器來源同流向進行咗長達3年研究嘅英國“沖突武器研究組織”（Conflict Armament Research），曾對外表示，原來ISIS所使用嘅武器同裝備，其中有高達43.5%都係中國制造。網友有關“武器44%由中國提供”嘅講法，應該來源於此。
據《每日郵報》報道，“沖突武器研究組織”對敘利亞同伊拉克境內嘅ISIS所使用嘅武器流向進行咗詳細嘅追跡，原來2014年至2017年期間，國際社會自ISIS戰役中回收嘅軍武用品當中，4萬件內90%嘅武器裝備都係出自中國、俄羅斯與及其他東歐國家。
研究人員發現，ISIS嘅武器來源國，凈係中國嘅武器就揾咗43.5%，獨占鰲頭，數量之大，令人錯愕。而羅馬尼亞霸12.1%、俄羅斯霸9.6%、匈牙利霸7.2%、保加利亞就揾咗5.2%。
新推出嘅報告中仲特別指出，喺ISIS曾經占領嘅摩蘇爾南部一區，翻有一間維修機構就發現咗落為數122將中國制762×39毫米輕機關槍。

環球時報：“西方媒體一味渲染ISIS殘殺俘虜、斬頭人質嘅極端性嘅一面，對該組織嘅其他側面就鮮有提及。該組織喺占領區內提供水電、支付工資，控制交通，並管理住面包房、銀行、學校、法院同清真寺等。伊斯蘭國究竟係十惡不赦嘅恐怖組織，定係當前中東政治發展嘅必然產物，仍好難定論。”

唔敢係本土打 又唔敢重演珍珠港

伊拉克係咪做咗中國代理人
美 中 俄
幾時開始中東代理人戰爭

记者：軍方向伊拉克提供軍火，中方对此有何回应？

耿爽：对于軍方向伊拉克提供軍火的行为，我的回答是：希望軍方个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们奉劝某些政客别再浪费軍方纳税人的钱，无事生非。中方已就此向軍方提出严正交涉，表达强烈抗议。軍方此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。对于軍方的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

軍方的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。还是我们经常说的那句话，请軍方不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

中方强烈谴责并坚决反对軍方向伊拉克提供軍火，已就此向軍方提出了严正交涉。中方强烈敦促軍方不得向伊拉克提供軍火，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们敦促軍方悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！我们奉劝軍方不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由軍方承担。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。軍方却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。

軍方试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。軍方如果向伊拉克提供軍火，不仅将损害中方利益，损害中国和軍方关系，也将严重损害軍方自身的利益。我们奉劝軍方有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。軍方的图谋注定失败。

軍方有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。軍方向伊拉克提供軍火的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我们正告軍方认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中國肺炎傳入中東既開始

正，幾驚中共唔表露自己係同盟啊，同伊朗一齊死拉

係真唔係 等左好耐 唔好得把口

proxy war

求下你哋派香港警狗去

睇嚟庫德族建國有望

推

提供石仔俾人哋掉美軍?

諗住打羸既話分人地油田

有冇人知點加入美軍？

支那滅國不是夢

等左好耐 打啦

我等唔到了

ww3

打啦打啦

都唔係伊朗，關閪事

出到公海當你贏

你地打啦·jpg

冇用既垃圾寄去第三世界國家

支那武器vs美軍武器

教摺被？

網軍？娘子軍？

全力支持，要求派北洋艦隊遠征。

又話唔干涉別國內政？
人地打仗關你咩事？

石油
隻艦要石油

非典型中東呼吸綜合症

幫伊拉克軍營摺被

唔駛！現在伊拉克70% 石油是合法賣比支那，一斷供石油支那就大鑊

支那就嚟玩撚完

最驚佢置身事外, 插手就對了

yeah ww3 la好波

武漢生化部隊

將ISIS 伊斯蘭國改做中共都通

間接開波, 快喇喂

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

炸彈唔識爆

do not trust china

支那隻＂山寨號＂去唔去到伊拉克，中途可能比以色烈擊沉

最緊要係中国肯打仗

r/prequelmemes

期待中國版蘇雷曼尼出現
美軍，瞄撚準未?

Proxy war

講個笑話：中國係和平獅子

根本支共冇得唔幫，焗幫。如果兩 伊靠邊企佢仆街，而家床板夾春袋

打埋支那幗喇唔該

好難置身事外

一帶一路
投資左咁多錢
石油 人民幣交易

政權一轉 可能見財化水了

除左石油
仲有印度洋既控制權
中共近年通過一帶一路,其實都想打通由南海去到非州既海路

邊個開綠燈畀習行呢步？

打未呀屌你老母

COD : 代理人戰爭

中國的會爆炸

如果中共打左場敗仗 會唔會因此民變四起 邊族獨立

最驚你唔幫

又干涉別國內政

依家搞到伊朗呢個一帶一路主要伙伴，無得唔出手啦，唔少錢黎咖放左入去

中國特色 得把口
伊拉克就慘

d低端人口無工番 咪推佢地去打仗

姐係貿易協議簽唔成啦

香港有三萬警力!!!
班仆街咁撚鍾意對住香港人都full gear打杖咁款 快d放班仆街為共爭光

明明美帝分心搞中東，支那又要差隻腳埋去

WW3

快

冇石油用

撐起世界

人地係iraq 唔係iran

伊拉克有5份之1既石油係賣去中國

係唔係呀?
當年越戰韓戰只係鬼鬼鼠鼠出志願軍ja wor

二次大戰時驚打仗係打支那時打埋我地，但而家相信冇國家會空投炸支那時炸埋香港🤔🤔

Hello There

外國勢力干涉伊拉克內政

唔打正契弟

我地要搞個反中伊大遊行！

呢個真
伊朗收皮 佢一帶一路支歌仔都唔洗旨意唱

支那學咩人打proxy war
戰機都有機會冇啦啦收皮
導彈系統差人幾皮
仲輸人地美軍十鳩幾年經驗
點撚樣贏

快撚啲啦屌

等班藍絲支持伊拉克

2017, 2019應該仲多

無知真可怕

世界大戰抹黑宇宙

死共狗 你夠膽出兵打美軍 我發誓以後唔叫你支那

我地係受壓迫族群喎，老早劃清界線啦!!🤔🤔

炸埋香港都無得怨
真 攬炒

未到WW3既，都係代理人戰爭
似越戰，韓戰多啲

演習攻香港都撞山…………

派出三萬蒙面武裝分子，配備伸縮警棍、胡椒噴霧、胡椒球發射器、催淚彈，敵軍肯定風聲鶴唳
係時候報答支共，為蟈捐軀啦

其實呢個係世界核彈嚟
泱泱大國支援恐怖組織係世界各地發動恐襲

派速龍定防暴?

佢傻架

如果開打，俾我實會打中國先lo, 放棄打伊拉克

呢本書要睇喇咁！ insight news

美軍來了

班門口狗打壓冇裝巿民就得……

出去打?

人哋2018年已經講緊呢個組合

武器任黑警玩

囉番2019喇，美國唔需要再入口

快撚啲唔好等

快 縮沙正契弟

冷戰

支共終於痴左線

香港都要提供軍事援助，派戰地警犬

好，引蛇出洞，呢招高

我就係要哩啲

傻咗

仆街啦，貿易戰又簽唔簽到呢

老美係打都係打伊朗啫，點解郁埋伊拉克

只可以話唔信嘅人睇唔到大局...

[1] And the word of the LORD came unto me, saying,[2] Son of man, set thy face against Gog, the land of Magog, the chief prince of Meshech and Tubal, and prophesy against him, {the chief...: or, prince of the chief}[3] And say, Thus saith the Lord GOD; Behold, I {am} against thee, O Gog, the chief prince of Meshech and Tubal:[4] And I will turn thee back, and put hooks into thy jaws, and I will bring thee forth, and all thine army, horses and horsemen, all of them clothed with all sorts {of armour, even} a great company {with} bucklers and shields, all of them handling swords:[5] Persia, Ethiopia, and Libya with them; all of them with shield and helmet: {Libya: or, Phut}[6] Gomer, and all his bands; the house of Togarmah of the north quarters, and all his bands: {and} many people with thee.[7] Be thou prepared, and prepare for thyself, thou, and all thy company that are assembled unto thee, and be thou a guard unto them. (Ezekiel 38:1-7)

摺被就叻啫

唔好意思，柒晒

可否解釋下？

班傻仔之前先同伊朗結盟，家下玩埋伊拉克。
但係兩伊冇得你咁玩左右逢源，放長雙眼睇中共點。

長官，這邊走！

(直落地府)

咁又點，事實係香港幫大陸搵好多錢，而且實際上政府權力仍然由政府掌控，除非香港內戰啦，如果唔係實俾外國打

大國勃起了

支持香港黑警調去伊朗為国家戰鬥

香港班黑警咁打得 去伊朗打仗 就逢戰必勝了

而家唔止內政，包埋外政

侵侵G持香港抗爭 帶領攬炒

let's gooooo

中國式謬誤邏輯
假對立

指手劃腳

打狗怎能少了我

等陣先
乜美國依家唔係幫伊拉克打鳩伊朗既咩
定係我搞錯D乜

有point，工廠倒閉失業潮，想食飯請從軍

兩伊早就眉來眼去
係同一陣營, 唔係對立勢力

一直都係

美軍: 攻下伊拉克只需3日

炸撚咗中環上環先

黑市軍火最多邊個國家嘅貨？

直接打啦

應該 帶病毒人肉 去幫 再傳過去 到時 美伊都有

所以話習近平真係痴撚線

以前幾待領導都知咩叫低調

你條撚樣偏偏搞風搞雨 又南海又擴軍備一帶一路

你唔做世界霸主又何必搞咁多嘢

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

你確定唔係掉返轉？

G持黑警同畜聾戰狼式突入

大陸係撐伊拉克喎，即係歸邊幫美國打伊朗喎
伊拉克同伊朗識唔識分㗎

2020 中國瓦解

準備開戰

我想問老美幾時提供比香港

直接喺支那本土打

呢個post有幾多個係分得清isis 伊拉克 伊朗

沙盤打仗

解放軍：唔撚係卦，我諗住得閒摺下被，黎香港買下奶粉，打份工過世架喎

粗暴干預別國內政

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

恐怖分子

學支那個套 伊拉克的內政不容其他國家插手

打交啦
打得架喇

今日炒咩餸

伊拉克表面同美帝友好，實際候賽恩打後親伊朗
美帝同伊朗不嬲反目

咁至少美帝應該唔會打伊拉克先啦，媽啊好亂啊

我可能有幸睇到解放軍柒出國際
係就快啲派隻電袋航母過去，唔去正契弟

你都on9

唔搞都係收皮喇
一帶一路呢啲垃圾政策

hi 肥鄧

伊拉克議會決議促美軍撤離

兩伊 關係好詭異

會唔會三萬黑狗部隊被運去兩伊執行作戰任務？

黑驚咁想開真槍
依家機會黎la

同供港差唔多

最好派帝吧網軍同三萬黑警去伊拉克

sir this way!!!

用tg+速龍打敗邪惡美帝

你唔知中東局勢？

另一方面又打壓新彊

Push

伊朗幕後大佬被炸出來了

亮被了

可能打咀炮架炸（燈）

中國願意為伊拉克提供軍事援助打美軍，習主席又在子宮裡出招了

中共既武器唔係私人公司，完全係黨控制，點會咁易出街，除非已默許。

唔排除係 中俄 背後佈局

無大國經濟支持

唔會攪到咁既局面

提供生化武器援助

伊朗定伊拉克啊

劇本：蘇聯打左9年阿富汗戰爭之後點？

係就快！

係囉

被認定做邪惡軸心既同盟國的話，係咪可以一併宣戰

痴撚線國家

淨派武器定派埋軍隊先?
不過算把喇~ 大陸軍備又水, 淨係啱打游擊
講人, 分分鐘伊拉克軍隊士氣同軍事能力都高過解放軍
一味叠馬人多有Q用

買午餐肉

幫你補充一下
中東戰爭多數都系什葉派同遜尼派兩個伊斯蘭教既分支爭正統教派而引發

而教派分佈國家

什葉派：伊朗，伊拉克
遜尼派：ISIS，伊拉克

當年美國為左消滅ISIS就幫什葉派壯大，
而打ISIS，伊朗出左唔少力，
今次美國殺果個高人，直頭系打ISIS既功臣次一。

點解伊拉克會幫中共？
因為伊拉克屬兩溝國家，而ISIS滅國。
某意思上遜尼派力量大減。

而美國咁搞，其實造成兩大派都得罪
美國當地有既盟友得返，沙地，以色列。

send 曬全港三萬精英去啦
為國效力 甚至捐軀 何等榮耀呀
仲可以喺戰地自拍 放上weibo 威撚到爆

佢唔搞風搞雨，唔會顯得出佢偉大領導嘅身份
佢低調的話，咪同胡溫一樣，政令不出中南海囉
佢要做康熙而唔做光緒，咪唯有四圍挑起火頭，如果唔係點做千古一帝
所以習近平先係攬炒始祖，騎劫成個中国走上絕路，只為滿足佢個人權力慾

秒撚左伊拉克就打9你支那

用生化武器

開波

中國唔敢出自己兵 唯有比野人地d兵，

抗美援朝2020

美國最應該做嘅係鼓勵庫爾德獨立，之後由得伊拉克自己等死

出兵定係出彈藥先

以色列vs兩伊

隻航母夠油駛去咩

和平堀起

幾時支援埋伊朗？就打喇喎

又講笑話

中國學人打proxy war？

你地諗多左啦，所謂軍事援助係1萬張被

但人命 武器平好多
美軍淨係轟炸 先玩得過

咁最終緊係想益返自己嘅：企圖令沿路窮國經濟依賴自己，然後掠奪佢地嘅國土資源

就算真係打proxy war...
未使美國出手，淨係以色列一國已經夠打晒全個中東所有國家加埋。

燒山：唔會有第三次世界大戰

大家唔好忘記 中國最叻係咩

係反口同嘴炮

我真係唔多信中國會參戰

山寨號唔係一般既航空母艦，佢係現代既糅合變形金剛加最卓越隱形系統。一出大海就會變潛水艇，仲要係黎個宇宙毁滅之前，人類係搵唔番佢出黎

到時一定縮沙，中共的目的係想引美伊戰爭，分散針對中共。所以而家大大聲話幫手，等伊朗以為有人撐腰，可以唔驚

美國戰線要人!!!
[美國戰線] 呢場仗點打先會嬴?

心諗：我操伊朗關我們屁事，領導你自己上

因為伊拉克都係什葉派國家,兩大什葉派聖城都喺伊拉克,所以冇理由唔幫拖.

俄羅斯同中國同一隊㗎

伊拉克同美國作對，美國議員：係時候支持伊拉克入面嘅庫爾德斯坦獨立

中國同美國作對，美國議員：

玩遊撃對美軍, 一定死嘅係平民, 呢様至慘.
美軍仲要俾左膠話不義.

出口術

伊拉克議會決議促美軍撤離 特朗普威脅實施嚴厲制裁

咁見到咩事LA!!!支共而家埋位!

今次做番外國勢力

咁iraq個美軍基地筆幾十億美金錢就支共找啦

找完數美軍炸左個基地撤離再由摺被軍按手

快D派多D解放軍上去幫手 唔夠仲有香港公安架

快啲打

美伊難辨的「戰爭迷霧」：伊拉克表決驅逐美軍？伊朗撕毀核子限制？

中國嘅軍火全撚部唔係過期就係有問題

大陸啲少爺兵肯至算喇! 你估仲係韓戰越戰時咁, 任中共點咩

共共伸個頭出來，引火燒身

但唔係由中國直接畀佢哋， 中國賣畀啲中東國家，啲中東國家再將啲武器畀人哋

General Kenobi!

E家姐係點

習廢帝

一定要派出我国最引以為傲的警隊去支援伊拉克 為国爭光！

應爆唔識爆 唔應該既就會爆
送d食物入老美軍營 一條薯條炸一件

好之前好似見到有人貼有套大陸飛機劇
d野食會爆炸

係就快, 唔出正契弟

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

伊朗 支那 俄佬
新軸心國

不過其實中東都幾慘，變成大國打架擂台
依家搞到好似「要打，就去伊拉克打！」

快啲開打！

炸佢老咩

美帝加油

全民當兵

支那根本無共富嘅概念
對富有國士乍就偷技術、派人去食福利
對窮國就當自己天朝大國搶資源
不知所謂嘅蝗國

伊拉克呀 連登仔
咪笑死人啦 新聞都未識睇

有無第二個source?
01都係講門面野 無提軍事援助

講得出做得到呀拿

做唔到正衰仔

韓戰 越戰打唔贏中國
而家會贏到？

睇落就 fair deal：又起野又請人又借錢，實情就搶資源，污染環境，拆散家庭

又cap水

提供摺被服務

你就真係唔識
侯賽因時期Iraq 係Sunni
美國攻打iraq推林左本身既sunni政權
Isis本身就係倒台後激進sunni 既產物
而家伊朗係趁亂係iraq扶值左個親伊朗shia政權出黎
之前炸死既除左伊朗將軍外仲有親伊朗民兵既軍官

中國同以色列friend到仆街喎

已經幻想到佢地塊面有少少灰都仲可以對鏡頭自拍比心

連登：「中國媒體一味渲染日本皇軍殘殺俘虜、斬頭人質嘅極端性嘅一面，對該組織嘅其他側面就鮮有提及。該組織喺占領區內提供水電、支付工資，控制交通，並管理住面包房、銀行、學校、法院同神社等，仲主動帶領南京反共國民政府（汪）廢除不平等條約添。日本皇軍究竟係十惡不赦嘅恐怖組織，定係1940年東亞政治發展嘅必然產物，仍好難定論。”

說三道四

佢叫別國唔好干預佢
又冇話佢唔可以干預人

香港驚犬打後生仔就叻
見到大隻啲既人都淆晒底

自己走入去比侵侵炸

援助

中國伊國vs全世界

口交部

係唔係直接只有黨知道，但中共製軍火只有黨可以造到

第三世界既都有用過呢三萬曱甴

兩大恐怖份子大國CONNECT

支那借嘅錢都未還
就想燒錢

希望意粉國繼續做邪惡軸心國

以為用中東拖住美國就唔洗打貿易戰？

依家喺其實畀個選擇伊拉克姐， 佢哋叫美軍走有可能叫中國入取代美軍地位

大陸係唔夠軍力去中東
但大陸缺錢同油
伊拉克想要擺脫被美國操控就好需要強軍
一個要錢一個要軍火
美國如果無左伊拉克頂住伊朗既話
都幾頭痕

提供戰場比人入去打仗 收番入場費

咁唔係好事？一定要立刻做 唔好等！！！出兵！

聽下伊拉克示威者點講：
「我們拒絕伊朗對伊拉克的干涉，這是不容談判的。伊拉克青年不論宗教和信仰，不論是遜尼派或什葉派穆斯林，不論是基督徒或雅茲迪人，共同拒絕這裡的伊朗勢力。問問周圍所有聚集在這裡的年輕人，都反對伊朗。我們如同處於伊朗的任期內，這是某種形式的殖民。在我們的市場，所有產品都來自伊朗。伊朗在多個伊拉克城市裡有外交機構： 巴士拉（Bassorah） ̖ 卡爾巴拉(Kerbala) ̖ 巴格達（Bagdad）等等。人們得知伊朗海外軍事行動指揮官召集伊拉克各政黨尋求走出當前危機？這是讓人無法接受的！人們不會撤出街頭，哪怕就算付出生命。」

好似香港 Poly 事件前後，外媒揭發伊拉克有大量伊朗間諜，所以伊拉克示威即係反伊朗。無論伊拉克示威或伊朗示威，兩者都有親美色彩。當然，伊斯蘭世界都有藍絲，但人地係直接破壞美國大使館。

以為伊朗

先遣部隊，香港警察

佢要美國在中東唔得閒，就唔理佢在東亞做咩

伊拉克呢頭想趕走美軍，轉頭如果中共叉隻腳入伊拉克

好睇了，中共想插旗入中東

都好、有機會拎啲實戰經驗。
又可以交流摺被技巧

真係呢頭講完，呢頭就人民幣急升，似乎中美傾緊數

出軍啦 然後美帝唔小心炸鳩錯佢地

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

又話中國向來不干預別國內政？

多謝奧巴馬完全無理，搞到原本伊拉克制衡伊朗無埋仲要親伊朗，伊朗背後係中共，所以美國係對伊朗、伊拉克同中共

不過最驚都係中共唔落水

中共最有口齒

派班黑警上戰場囉
個撚個係到恰啲良民就當自己好好揪

咁愛国，gogogogog

要美國公民身份

收皮啦 支那

聯署推班黑警上去戰場訓練
愛國既表現啊嘛，人民英雄啊嘛
習有所成番黎鎮壓暴徒囉

少爺兵唔可靠，中國咪靠愛國黑警囉
頂多解放軍入黎香港守護我地香港市民
黑警代少爺兵上最前線戰場就最岩

其實d reply係咪好多人唔識分伊朗同伊拉克
伊拉克唔係同美國打wor
最多係叫美軍撒走姐

自己唔敢打推人地去死

有潛力做新潮文

美國佬夾埋伊拉克做戲引中國出手

支持派遣三萬黑警去提供軍事援助

對!個個忠誠勇毅，一定身先士卒，為國爭光!

依家好飲中美兩個拎住個手制
係中東玩battlefield

世界大戰一觸即發

講到摺被美軍一定唔夠班

早幾年伊拉克打內戰，伊朗借埋個主場比伊拉克踢世界盃外圍賽
唔好以為兩伊戰爭後兩國變左世仇，根本一直好frd

你咁講係因為你唔熟而家兩伊關係
伊朗將軍係係巴格達機場同幾個親伊朗伊拉克民兵軍官一齊炸死
侯賽因倒台後本來佔少數既伊拉克什葉派勢力大增
而什葉派係幾乎必然親伊朗
因為而家實力強既什葉派國家只有伊朗

想睇。鄰國自暴其醜

提供摺被援助

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

快點打

以色列祇有一個盟友：美帝，支那係市場！

講多個笑話：中國沒有侵略人的基因

係我唔忍喇美帝

無限量被供應

呢D我知
純粹係我睇到頭幾頁d reply完全係撈亂左咁
伊拉克政府又未同美國反面

認真當年東北滿洲國發展得好好

老解將軍;兄弟們記得帶被呀！

fake news la

個時唔洗林鄭解散警隊，
成班自己直接解散

直情即刻去攻打美國啦

打了 金升 油升 美金升

retweet to solomon

最怕你唔打

派兩架航母過去威下先啦

派啲速龍去啦

軍事援助?

快撚啲啦
等撚到頸都長

所以支那其實都半推半一齊上擂台?

二戰將中國打到仆街嘅日本夠比美國收皮啦, 你唔講下?

仲有你拎代理人戰爭同自己親自郁手嘅戰爭嚟比

伊拉克亂
中共都大撚獲

以色列同中國有撚市場咩， 但以色列曾經將美國武器交畀中國研究， 唔記得係戰機定係飛彈

你咪試下

成個一帶一路概念收左皮

我諗買石油最緊要
一斷油軍用民用都含哂撚

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

戰機會墜毀，一陣撞爆自己軍艦

屌笑撚死

咁我地藍絲都要炸爆美國大使館

平呀嘛~
對民間武裝力量來講好夠

推人去打又唔是自己打
仲有錢收，又可以睇下美國有幾勁
Why not?

上海國際港務集團獲得租用以色列海法港新碼頭25年合同，同時中資也參與了另一個以色列港口——阿什杜德的碼頭項目競標。

兩伊戰爭時支共都賣咗大堆59式坦克同步戰俾伊拉克, 後來係波斯灣戰爭被炸成廢鐵

今次支共會賣D乜嘢俾伊拉克, 用嚟打邊個先?
俾伊拉克政府軍清剿南方D親伊朗民兵? 定係北伐摩蘇爾庫族地頭搶油田?

胡椒球發射器掃射美軍

我就係要呢啲
就怕佢唔叉隻手埋去

將內憂轉移到新目標

機會來了～
好行夾唔送

push
［行動po] 天下制裁大遊行

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

又話同伊朗軍演
變左去支援隔黎伊拉克

教伊拉克軍摺被

迫害國內遜尼派信徒
資助伊拉克什葉派信徒
阿拉伯係時候組遜尼派十字軍打柒大陸

一次過清理

厲害了我的國
打9美國佬啦

唔係
伊拉克自古以來都是中國的

因為直接打輸左好樣衰，玩代理戰爭係人地地方打。

我都睇錯係伊朗, 點知係伊拉克....

伊朗=波斯, 首都德黑蘭, 中東石油大國, 以前親美變最近反美
伊拉克=美索不達米亞, 首都巴格達, 戰火伴身邊, BB未出世就打仗到生埋孫然後死埋都仲打緊, 理論上都反美,

不過中國竟然係賣武器比"伊拉克", 唔係伊朗(雖然暗地可能都有賣, 做暗黑軍火生意)

邪惡軸心國已經形成

咪撚淆底呀

你係幫先好,你真係幫手,美國先有名義打埋你。
唔好到時真係開打,又搵口交部出黎促請雙方克制

中東局勢我唔識
狙擊 TVB 我就識
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

又係到說三道四

想製造死亡公路2020？

入黎就係為左搵呢個Comment

今次中國真係成為最大贏家啦。
賣武器賣到發達

冷戰2.0

期待已久既實彈放題

係咪真架唔好氹我喎

咁急想亡黨

解放軍連泰國士兵都不如, 仲學人挑美國佬機

黑警話想開實彈啊 支持派遣三萬黑警去軍事援助

干預伊拉克內政

on9，人地美國打左幾廿年，大把經驗，你支援有柒用咩

也說出老解來港啦， 只講不做無野既

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

WW III

中国軍演都死十幾廿友, 唔知打真軍死幾多自己友

姐是咁？

聞說一戴一露有接受資助國家到今日仲未收到資助....

到時伊拉克會唔會滅咗都未收到援助??

想睇解放軍打美軍

每朝幫佢地摺被？

要入定午餐肉了

支那強國人要儲定d草了

中共想打代理人戰爭

夾好左開戰理由
而家夾好埋場地
就只差個開戰時間
估唔到WWIII唔係美俄大戰
而係睇終國呢d垃圾仔自爆

等睇解放軍用血肉城牆對抗遠程導彈

打打打

支持 啲gear仲勁過解放軍
為国捐軀分分鐘国家會接曬佢全家去大灣區照顧 無後顧之憂

援伊抗美

冒著敵人的炮火 前進
CCTVB 6點半鐘新聞報道
提提班狗夠鐘上戰場
力敵美國空軍為國捐軀

軍妓？

借你兩隻尿袋艦
記住入滿先還

中國願意為恐怖主義國家提供武器支援

source?

軍事援助但一樣要俾錢

直接戰爭罪

Wow, 不得了

淘寶坦克

中国中東超級呼吸肺炎綜合症

人類命運共同死

嘴炮岀黎食炸彈

等睇秒殺PLA

WWIII 幾時

中國想死攬任何反美陣營掛

暗中有俾伊朗都唔suprise既
華為個孟咩周 出事都係因為俾人發現用船運晶片俾伊朗.

btw, 16 17年個牌 海怡 有貨船撞 火藥洲 ，都係伊朗船
聽人講撞完 同埋孟咩周被捕之後個海都靜哂
仲未計中興個時運晶片去伊朗

所以，中國唔單只同伊朗friend左好耐，香港都做左中間人好耐.

改番
孟晚周係telecom equipment

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

陰謀論D咁諗, 中國令世界KEEP住有戰爭, 從而令人民有危機感, 覺得需要國家保護並覺得自由民主開心呢D野比較次要, 方便佢地管治

中國快D玩完

好地地有proxy war 唔玩走去打真軍
你擺到你D 部隊係嗰邊先算啦

以警甴嘅紀律性一上到場個個亂鳩咁走兩野散晒隊型然後個個驚撚到仆街最後真係比人劏狗咁劏

1984式

講真派狗去對抗美國班菁英部隊
撐唔撚撐到一日都成問題